究竟有乜part time好做??

真心一問
有冇咩PART TIME 可以學到野, 對自己之後既人生會有幫助, 而人工又唔係太低

之前返過幾份part time sales, 返得耐左覺得好悶, 好浪費時間, 完全學唔到乜野

洗碗, 清潔工

可以幫屋企做, 將來有家庭可以自己做

ptgf
識好多人 彈性上班 人工高

馬會

ptbf有冇得諗？